\thispagestyle{plain}
\centering \section*{In die Sonne, die Ferne, hinaus}
\index[in]{In die Sonne, die Ferne, hinaus}

\begin{tabbing}
1. In die \=Sonne, die \=Ferne, hi\=naus. Lasst die Sorgen, den \=Alltag zu \=Haus'.\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
1. In die Sonne, die Ferne, hinaus. Lasst die Sorgen,den Alltag zu Haus.\\

/: Von \=Bergen "uber gr"une Auen \=lohnt es\kill
\>\bf A\>\bf E\\
/: Von Bergen "uber gr"une Auen lohnt es\\

\ \ \ \ sich zu schauen \=in die weite \=Welt. :/\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ sich zu schauen in die weite Welt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Kommt der \=Fr"uhling zu \=uns in das \=Land,\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
2. Kommt der Fr"uhling zu uns in das Land,\\
 
nimm das R"anzel, die \=Klampfe zur \=Hand.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
nimm das R"anzel, die Klampfe zur Hand.\\

/: Durch \=fremde Lande wollen fahren \=junge,\kill
\>\bf A\>\bf E\\
/: Durch fremde Lande wollen fahren junge,\\

\ \ \ \ frohe Scharen \=in die weite \=Welt. :/\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ frohe Scharen in die weite Welt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Wenn das \=Feuer die \=Nacht weit er\=hellt,\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
3. Wenn das Feuer die Nacht weit erhellt,\\

und wir stehen zu\=sammen ge\=sellt,\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
und wir stehen zusammen gesellt,\\

/: dann \=klingen uns're alten Lieder\kill
\>\bf A\\
/: dann klingen uns're alten Lieder\\

\ \ \ \ \=von den Bergen wider \=in die weite \=Welt. :/\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ von den Bergen wider in die weite Welt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Wenn auch \=Tod und Ver\=derben uns \=droh'n. wir hoffen wir \=kommen da\=von.\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
4. Wenn auch Tod und Verderben uns droh'n, wir hoffen, wir kommen davon.\\

/: Denn wir \=lieben das Dasein auf Erden,\kill
\>\bf A\\
/: Denn wir lieben das Dasein auf Erden,\\

\ \ \ \ \=immer neues Werden \=in der weiten \=Welt. :/\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ immer neues Werden in der weiten Welt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Wilhelm Sell\\
4.Strophe: Kurt Hoppst"adter, Nerother Wandervogel\\
FA: 122 FU: Nr. 29 GB: 144 LB: 208 MO: 103 TS: 350
\end{angaben}
